連登巴膠怒屌支那爆炸電動巴死氣喉暨天北天南碼撚混戰專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員
6. 青衣撚
7. 洪水橋撚
8. 上葵撚
9. 水泉澳撚
10. 亞公角撚
11. 大窩西議員
12. 珀麗灣撚
13.滴螺絲(littleeason)
14.屯門碼頭撚
15.沙田河東撚
16.杏花邨撚
17.南韓金仔 #361247

候選名單：
將軍澳撚
窮fuck撚

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

死圖ed

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

於上午繁忙時段往將軍澳方向班次的每小時平均載客率約為三成至六成
好心你啦
睇嘢唔好睇啲唔睇啲
三成至六成啊

嘩真係好多人呀，將軍澳真係好多人坐巴士（棒讀）
不過巴士公司寧願將啲車倒落18P 18X都唔擺落798

充分體驗到咩叫天下巴膠一樣黑

成班將軍澳人對住個電腦打飛機幻想好多人搭巴士
諗住呢度會好少少，點知原來同italk一樣

下次係咪同嗰邊一樣走去玩91S出坑口同延長40號

係啊 係啊 係啊
全部將軍澳嘅人都係落地底搭鐵㗎啦
將軍澳巴士無人搭
康翠嗰啲就漢奸嚟
佢哋都要搭296M搭鐵啊
你滿意未啊
290頂閘你睇唔到 98頂閘你睇唔到 98C都可以星期六頂閘 你都係睇唔到

又嚟線王98
唔講真係以為自己睇緊0生
定其實你就係

答咗我先啦
290家陣客量點啊

於上午繁忙時段往將軍澳方向班次的每小時平均載客率約為三成至六成

不過都係個句
將軍澳啲巴士朝早出城要塞隧道
所以真係冇咩人搭

但轉車站上應該基本上塞晒
加上秀茂坪/興田行落轉車站都係斜路落
仲有將軍澳冇人搭就會容易上到車

尤其是秀茂坪朝早落地鐵站塞到傻
協和街可能好啲，其他（振華道、新清、秀茂坪道轉落將軍澳道）正常交通情況下都會塞車

到時應該大把人行落去搭車
而家好似都唔少人行落去搭797特車/98入工業邨（當然咁搭係快過其他方法超級多嘅）

咁你想講咩

又真係好不幸咁唔知點解我手頭上有依一份文件

數字點計都係跑輸40
或者你可以捉住個喺長安邨計嘅42C嚟打飛機

再加上290最多人上車嘅地方係九龍嗰段，唔係新界嗰段
就算有90%，都唔係所有人喺將軍澳上車同去將軍澳

塞多一份未公開嘅同埋公開咗嘅
將軍澳嘅巴士究竟有幾多人坐，我諗依刻大家都心中有數

先唔講繁忙時間其實跑輸新界西同新界東其他嘅路線
全日計好多路線都只係中規中矩，稱唔上叫好、勉強唔叫衰。

我唔明點解有一批人梗係鍾意神化將軍澳，依條又線王、嗰條又線王
究竟係個世界局限咗喺將軍澳定係根本冇落過地下呢

你40個數字係夜晚
但係290個數字係朝頭早？

一個紅萼樓一個豐力樓

其實798嗰個時段係邊一邊比較有代表性
下繁入tko經常沙市就頂閘

差條垃圾廢線69X就齊哂
咩276呀B1呀就由鳩得佢啦

咁呢啲數字使唔使加密啊

B1 有天北特班

B1

我只係話98佢頂閘
無話過佢係線王
家陣98無頂閘咩
我陳述事實又老屈我係0生
好心你啦

不過都係果句
如果回程得265M可以轉
真係無可能咁灑脫放棄屎水

想提下你 同埋個別走犯
呢道唔係膠托吠叫失敗之後取暖嘅地方

原來係facebook熟悉嘅面孔
其實巴迷係咪得幾個人

唔怪得咁熟口面
宅男想釘多個耳窿

毒L染髮

屈得就屈
連呢一方面都學足曬italk

齊晒又點咪又係牛閪咁耐先去到轉車站
仲要格格都十幾廿分鐘一班
邊有巴膠會鍾意天水圍啲巴士㗎

頂咗去邊
頂到開20？

搬咗入康城咁耐未見過佢頂閘

洗撚巴膠鍾意咩
住天水圍啲人鍾意咪得咩

收工就腳緊要過快
返工就梗喺all in 265M啦

天耀天慈天盛天祐啲巴士先正常d
不過都係冇位揀

應該係話，將軍澳咁多條巴士路線根本冇一條屬於多人

係你自己講到咁死先俾人駁

係就腳你就唔會走去轉車啦
雖然我知968有月票又有嘢送

啱啱開無耐有人影過相
早繁入工業邨頂閘

你康城搭鐵
唔代表工業邨啲人收工唔搭鐵㗎
用吓腦諗嘢啦
又要拜鐵路教？

窮欣最慘

唔通撘969A呢類垃圾線咩

宅男想釘多個耳窿

係啦係啦屈你唔好意思囉

人哋嗰度貴過你屋企啦

有0066

967你唔係中環返工咩

你又知人地住邊

巴乜鳩嘢膠啫？
而家個個都係睇啱時間先落街上車架啦
快過方便過阻路廢鐵轉黨鐵就得啦

你又知我住邊
我又唔識你

你話自己係天瑞第二條坑㗎嘛

我有講過咩

天水圍巴士唔多人支持架

係啊
將軍澳巴士無人搭㗎啦
康城撚搭鐵搭到蒙撚咗

係係
所以塞個MK仔嘅IG比我

再講
直到依刻大家都係證明唔到將軍澳有邊條線王出現過
但咁多年咁多份BRPP就有曬數字，證明將軍澳嘅巴士係幾咁平庸

與其花時間無矢放的求其塞啲SNS帳號比我
不如嘗試搵下將軍澳巴士路線好多人嘅證據比人睇

痴撚線嘅地方咪就係呢度
最基本嘅路線都要20分鐘一班
趕時間咁點啊
行程時間 等車時間都長

返工就最緊要想一程過，收工就可以all in 265M

969A其實可以飛中環碼頭再拉去灣銅
然後961可以上繁抽1班經中環碼頭+港灣道

冇人搭同好多人係兩件事
一個係人十個係人一百個都係人

我一早話咗係中規中矩
比唔上市區同新界西
只係有人堅持係好多人又頂曬閘

得276a例外
至少見唔到咩69x可以做到58X嘅級數
唔通有啲人真係鍾意行長通道
由天水圍企到出去西九龍咩

荃灣究竟想要幾多條線出觀塘
40 40P 33 290A 290X 290 42C
都未計觀荃小巴 黨鐵

269C 265B咩嚟

咁係咪要cut車啊
逼人搭鐵啊

有咩問題

9C唔記得咗
5B真係覺得只係還好

290果三條邊到出到觀塘
同埋每條做唔同位

觀塘區

弊在冇乜邊幾條見得下人

40兜美孚
33行偉業街
42C淨係停荃富街
290嗰堆就行山
睇上去好多但實質係冇咩選擇

咁有客support
抵佢多啦

家陣有人嫌唔夠咩

我答你 40應該多d
利申坐緊40返觀塘 過美孚都坐得滿個上層

覺得係當年40改線吵到拆天之後九巴唔夠膽再大改

咪一鳩樣
btw 線王58M 59M而家冇一條密過12呀

依家個問題係你哋發曬神經
聽到人講話唔係好好就覺得人哋一定係針對你要cut線
而家有人話都要取消咩？你搵返我邊一句話個要取消？

要吸引人坐巴士係應該諗點樣改好佢，點樣善用個轉乘

唔係一路吹奏就會有人嚟坐

石硤尾 九龍城冇巴士去荃灣

290/A/X出觀塘

265B頂閘個陣你最愛條59X坐都坐唔滿呀

咁你唔cap埋出黎

調返轉嗰陣咪又係一樣
唔講吓屯門啲巴士全日都多人過你哋

開頭又話將軍澳冇條線多人
有人俾例子你又話唔係靠將軍澳嘅客
宜家又話將軍澳冇條線係線皇
你把尺究竟定係邊

請你係7-9之間去觀塘市中心巴士站睇下98既人龍
係可以有十幾人上唔到車
其實繁時工業村一帶,可以拉296A入去,始終296A上繁入將軍澳,下繁出觀塘有能接依班客,而且兜唐明街唔係好浪費時間

咁好kick㗎喎
一個上一個下
最頂安泰落最底觀塘道都30分鐘啦

運輸處
花名：運吉處

純粹真係唔鍾意天水圍囉
你啲巴士又轉車站返到去唔同屋苑嘅時間又耐
等車又耐
根本就係想天水圍啲人全部落撚晒西鐵一齊企返去

969俾你食咗

咪又係還好

例如呢

咁290真係唔係靠將軍澳嘛
98D 798亦真係一直跌緊人

基本上依家個狀況係冇得搞
越嚟越塞車，新落成嘅主要都係住宅
最快都要等幾棟政府大樓落成咗，同埋將軍澳藍田隧道開咗之後
先至有機會洗一次牌

一直吹奏係冇用，唔會改變到個現實

58M 59MX
60X都ok
就算疏嗰啲66M
講緊服務三四萬人左右
同天水圍服務成10萬人有多嘅69M差唔多班次

你鍾唔鍾意關我地撚事咩

我鍾唔鍾意關你撚事咩

慘得過你所有改動都要經過佢

咁你唔好拎上嚟講啦

你大哂啦好未啊
啊職員
有個少少權力就係都也文也武
十足十個小學雞做班長捉人講嘢咁

咁都計既話又可以話究竟觀塘有幾多車要去沙田
顯徑又係沙田 烏溪沙又係沙田

89B 同80X

8206 E21

69M 朝頭早係要5分鐘一班
仲要係有69P嘅時段
66M 同一時段有個位末

講緊non peak

其實最慘係早幾年開左290 798 多左人坐巴士 感覺到兩巴都有d heart 掉返d 資源落將軍澳
最後上山比安達泰塞死 隧道d 龍倒塞入村 d 客最後郁係趕走晒

有時應該係要怨d 客點解塞少少就唔坐 唔減班其實坐早一班車都係10分鐘既事 好過而家條條線都係十五二十

道路網問題
邊似得你屯碼一線可以做晒9萬人口
天南淨係天耀都有2M

80 80X 83X 88 89 89B 89C 89D 89X
80A 80P 89P X89D

唔知仲有無

咁你咪繼續活在自己嘅幻想世界

要解決困境，究竟係面對現實定係繼續吹奏同自high
我諗旁邊嘅人會明

你可以唔同意我
但希望你喺唔同意嘅時候亦都會查清楚個現實係乜嘢
唔係為咗反對而反對

88X

你計唔計大佬山轉車站吖

74A 83A

而家咪又係咁加資源
98 797 796P 290X 一大堆招標

朝朝290可以喺沙田坳道由頂閘落1/3車人再上返去頂閘，你夠膽話嗰1/3車客唔關將軍澳事？

攞唔同時段、唔同車站嘅數據嚟屈290少客過40，你喺老龍搭過巴士未？

98D、798跌緊人就代表佢冇客？

277X都要計

笑撚死人地又冇講佢屯碼又走去搞鳩人地天水圍

運輸署2011年係做過一份研究
其實香港好多人最concern嘅係個行車時間
基本上唔解決個塞車問題，行車時間繼續無止境咁延長
只會越嚟越少人

咁你答咗我98有無頂閘未啊
淨係話無見過
我都見過好多人喺觀塘等98同98打爆出隧道落觀塘喎

我未見過
我手頭上嘅資料亦都冇見過

我都好期待見到有相關嘅資訊。

睇近兩年rpp 就知啦 先唔講其他區都好多垃圾建議
有轉車站其實應該要諗晒成個將軍澳全方位大執 遲下仲要有新路

結果呢兩年都係同空氣冇咩分別

笑撚死 成班為份冇source既嘢嘈一餐

痴撚線 呢段文字有柒婆把聲

做人唔好淨係靠資料
落去親身睇下啦
一個運輸部門凈係識睇資料同拜鐵路教
唔怪之得香港啲交通發展噉嘅閪樣啦

巴士線使用量幾多係一回事
搬埋你口中好不屑嘅 italk 嗰套嚟呢道引戰係另一回事

同埋 俾盡你都係條中二病毒撚姐

都係個句
開頭只係討論有咩將軍澳線多人
係你拉高個標準要計埋係靠邊到嘅客
而後再拉高到要係線皇
咁樣好難同你鬥喎

仲有74系、277系、307、680、681、682嗰堆

前者係事實，唔到你同意定唔同意

後者你覺得我有冒犯嘅我可以道歉

而我本人係點，就同上述嘅兩樣嘢都完全冇關係。

唔想對住班巴膠嘅話，點解上連登唔入其他post討論？

咁東隧車又真係可以沙田去到觀塘嘅
88R、61R呢

又唔係嘈嘅，都係反映正苦僱員有幾離地啫
條友咁鍾意J數據咪由佢攞住叠data喺office打飛機囉

其實係純粹係首頁見到所以多手click入嚟
有人reply又坐緊車所以一直答

樓主再pin多次啦

好喔
你哋加油
我就期待一下你哋嘅吹奏可以令到盤數靚咗
如果呢個方法結果係行得通嘅話，睇怕我都要再進修下

成份嘢冇title又啲資料又亂到７彩
同埋條友係精神病院已經有前科

咁預咗啲人一鳩樣啦

有幾多線非繁多客過繁忙時間導致要柯打其他線先？
629 堅城流水呢啲真係做到咪搵大西北車做非繁

你計埋堆只開兩繁嘅線就會發現根本中段凸好多車
如果唔係邊洗搞蛇車呢啲縮數嘢

呢排咁多膠talk人衝入黎

我上年已經比佢哋banned

咁巴士公司可以因應唔同時段需求調派人手
如果繁時同非繁請既人數一樣咁人工都幾甘吓

燒著火水

天北大戰南區

諗起有人癲到改rpp幾似下
咩偽造巴士公司通告都已經唔入流

唉
何必呢

1a唔係靠中秀客
116唔係靠鰂魚涌客

垃圾路線應該取消

想學人做大帝

要偽造講真唔難嘅
識word就得
頭盔：唔鼓勵上述行為
唔好入我不誠實使用電腦

最近巴膠POST 推得好快, 追唔切

係精神病院改RPP都係班精神病人嘅事
個著名交通迷偽造巴士公司通告貼係站頭喎
比人篤爆之後del片喎

自從RPP消息流出之後快過火箭仲日日有人互屌

咁我有印象
好想睇翻

上個post有人話大埔返荃灣好過觀塘
都係啱一半，如果下繁要城隧轉73x 日日等到屌老母都未上到車

兩繁路況好過東九，不過有條73x老母 每日發作

我都記得呢單好撚好笑又痴線，以為上網為啖氣點知真係會去站頭搞事

其實做到同TD份正式文件似一似而又冇講清楚既話已經可以入佢偽造文書

無用，上繁個個人都趕返工
只要長期塞車，班客就搵替代品 首選就係黨鐵

成個怒婦
一個天北走去同人哋荃灣比

唔搭黨鐵唔通搭直升機

洪水橋撚有車去銅鑼灣咩

將會有

咁天北依家都有啦

試過平日夜晚10點半喺大窩上290
頂閘上情場

td撚：無資料唔計

紅頂: 比條生路好喎

將960P 延長? 定係968 拉去洪水橋

你又知人地係td撚

拉960P

估到啦
邊得嚟咁多內部文件

960P延長

正式文件係有link

你又知係內部文件

同獌狗POST 有得FIGHT

如果真係講到咁趕時間都仲要搭巴士你係咪有撚病

好哋哋邊度會攞到新巴同九巴嘅客量data
唔通下下email問佢攞

THZ
仲未得閒睇

呢條新線幾年後好大機會改行中九龍幹線

呢度係泥槳摔角

平日應該冇呢支歌仔唱啦
疫情岩岩開波個時每個月都有十日左右要坐2130 或者2150返將軍澳
好極都係坐滿 同埋而家仲多條X 幫手分客

我諗可能星期六日會好D 但星期六日少坐唔知

好想睇到係新巴攞
然後同290打餐飽

係咪大埔成日投訴71A冇新車嗰個

好似話因為咩公開資料守則 其實人人都可以send email 問 佢一定要答你以前精神病院都有人講過

咁我知嘅
咁佢後面又唔直接否認
唔係職員咪話唔係囉

無得咁怨
因為要準時返工
同埋黨鐵會出延遲證明書

荃灣實際出到觀塘得40同33
40兜美孚
33日間非繁半個鐘一班仲要行內街
42C要行到大窩口都唔會計入荃灣下話

咁呢個係因為好客到要開分支，而唔係無客喎
同埋我坐都係農曆年前嘅事之嘛

我記得以前唔知邊度仲有份巴士dse
好似仲有分mc同long q

應該好大機會真係新巴攞

其實呢條線間接做埋青衣北＜-特快-＞觀塘商貿區

嗰啲就玩膠嘅啫
你話改RPP真係

仲可以做埋佐敦青衣特快
又可以唔爭在做埋轉乘

上個post中有長安大戰948對黨鐵+44 post尾又有屯門大戰天北仲有將軍澳大戰 咁撚多大戰肯定推得快過曼聯即場討論啦

除咗青衣北＜-特快-＞觀塘商貿區
會唔會重做到青衣北＜-特快-＞佐敦

呢啲post變咗RPP專區

屯門天北真係完全睇唔明嘈緊啲乜

應該得
長安搭41A出佐敦都要45分鐘
如果搭呢條新線應該15分鐘到

到時中九幹開咗都要兜佐敦先上到橋
成條914咁

原本係天北天南
後尾嗰條屯碼撚插入去搧風點火
之後依家搞到南區加入戰團

字母膠

未必停站

噉嘅話又係兩難
如果繼續落佐敦呢
新巴肯定食到佐敦青衣嘅客
唔落呢 tko班客先有得益

睇新巴造化啦

青沙陳議員

sorry, 喺呢個標準之下老九線皇1A都唔合格

到時開多條加個X喺前面收多2蚊

可能又比厹

唔好啦

條X 只係為左食安達泰客將南肯上車個D 只係左手交右手 仲要有一半已經比塞車趕走左

其實係喎
鐵一有故障炒大鑊：新聞有報 app有通知
巴士塞車 ： 哦⋯有咩？唔知喎

朝早巴士難預時間 可以係塞少少 又可以塞到唔郁
可以係得一個地方塞 又可以係幾個地方塞

但鐵就多數都係等幾分鐘 行幾多個站就係幾多時間
相對上冇咁多外在既野阻礙到佢行車

壞車就另計啦

K_ C_ _ _

青衣直出同290打條毛

比d志氣一嘢拉入石澳啦

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員
6. 青衣撚
7. 洪水橋撚
8. 上葵撚
9. 水泉澳撚
10. 亞公角撚
11. 大窩西議員
12. 珀麗灣撚
13.滴螺絲(littleeason)
14.屯門碼頭撚
15.沙田河東撚
16.杏花邨撚
17.富山撚
18.南韓金仔 #361247
19. 窮fuck撚
20.天北撚

候選名單：
將軍澳撚

赤柱

12800

天北議員算啦

三個有兩個都有屯碼撚份

試過喺調景嶺坐x去康城
真係無乜人會坐巴士入去
條環保大道dun到傻

厹機會多啲
始終新西Network真係唔夠打

邊到

修正翻
42C？

點間接法，如果佢改為開埋荃、葵、西北九龍填海區嘅佐敦道特快就真係好機會

都係雞同蛋
唔開第1條就永遠唔會有第2/3/4/5條

服務範圍都唔同打條毛咩

唉屌是撚但喇 咁多大戰撚記得啲user name咩

叫272X 272E全日果啲

叫埋另一條停站唔好行加士居道天橋同兜櫻桃街

基本上引戰個啲post頭都有佢份
唔係就精神病院走過嚟

成個italk搬入連登

個條行西九龍走廊

赤柱仲有無總站位可以泊車

點解唔佢條967做循環

不過早繁會有幾丁學生同唔知係咪老師客由康城坐出寶林咁就收10蚊 幾好搵

99台講緊巴膠

大戰專區貼題啲 本身想問兩句omsi嘢但係諗諗下都係算 陣間一個唔好彩sip咗喺啲大戰中間就

回程／西行係櫻桃街-->連翔道-->荔寶路

問啦
呢幾日我都有玩omsi
咁巴膠有好多研究範疇嘅

咁有創意搞南區線循環，不如我比個仲有創意嘅建議你啦:

甩到

咁佢話轉循環線對車務運作影響有限嘛

做唔到銅鑼灣

呢句真係鳩up
香隧一發作已經大鑊啦

所以咪叫佢967改循環
講得咁過癮

都真 多咗好多留言

時代廣場算唔算

其實7同19有咩分別？

唔知邊個.bus檔
即係唔記得係voith定zf
好似係有款出唔到成個車牌

中獎路線：42C
恭喜青衣撚

點解屎水930系轉789有bbi, 但962/967/969系無咁搞笑

真係好似呢個post曾經出現過既人既口吻

如果要坐快餐櫈既話, 咁我寧願坐舊車算

喺另一個po見到

有冇ac name

屌，啲區議員問吓大家點睇，永遠都有幾個精神病係咁洗版留言取消72X，272E/272X全日，一係就乜撚都拉去運頭塘上公路錄音機咁撚樣

呢張前年大三罷

272P咪啱佢地囉

青衣撚咁鍾意新車
比晒佢地啱

個問題係完全阻礙正常討論

屌你推到咁快 而家天北變左引戰嗰個

好似某金

今年新東相對和平

唔止兩難，入中九龍幹線出嚟停唔到九展，要揀點行九龍灣定飛咗白北面。直行佐敦道都覆蓋到啲空位會得益嘅，睇埋公司。

仲有263C全日
次次都有人講，次次都想問憑咩

景隆街加站

不了 妖后死開 我哋嘅屋企樓下日日都開風筒

又冇咁過份，42C vs X42C 噉啦。隧道引道太短，加唔到站或者路；油麻地交匯處範圍轉車站同總站都太散，整合有困難。

東九幹可以駁啟祥道
到時40就可以飛

如果係A線總站咁啱係B線總站
咁可以82同10合併

967應該係967X服務時間外拉去灣銅

識玩
變咗日間版n8x

字母膠就收皮啦
富亨線已經係大埔區內做得較為似樣果三條

最好沙廠都全部落49x，張西櫈唔好放去長途線虐侍乘客

青衣撚又可以對住新車打飛機，一舉兩得

可莫可以789+18P

真係咁受歡迎，272p就唔會開足咁多年 客量都係咁平庸啦

青沙唔係萬能，青沙上腦 同趕客走無分別

理想咪有無限人同佢開工
現實係人手一定盡量擺係兩繁賺錢 然後你非繁一樣要養住班人 如果唔係工時不足冇幾多人會肯做
九巴蛇車靠訓覺錢可以話輸少啲 但係新城就硬食

仲有呢條263c，加停城隧清客最實際
下繁去大埔客量好差 仲好意思叫全日服務

我諗比幾部水塘102佢
然後102上V6X

以前直頭4M 𠻹

元朗好做過屯門啦
行上路又通常唔使塞

今年話開回程
RPP話有78%喎

九巴推條286出嚟咪一樣係尖山上腦

Rpp條930都可以玩到菲林明掉頭去停景隆街
下次會唔會960有樣學樣又菲林明掉頭㗎

373A已經玩過

青沙出九龍方向啲出口全撚部都係垃圾

btw 286 應該做埋循環線算啦
返沙田方向兜撚到震

960 其實銅鑼灣擺威菲路道應該夠位

現代版3N
企到九龍灣

擺961好啲

係喎, 疏車D 又可以谷下961
960 再拉過去真係超負荷

屯門rpp 條258x 改走線，點解唔兩個方向都改，剩係改往觀塘方向，下繁番屯門龍翔道都好塞車嫁喎
另外又唔順便改埋259x喎

261s 都係執柒左佢算，改完相信都唔會多左人搭

同54區招標線合併好過

冇錯
就算改完都唔會夠小巴鬥，九巴依家先插旗太遲

想做填海區又唔做沙中

條272P應該飛運頭塘,改跟73P由城隧至荃灣西站走線,73P改經完善路,青公及大河道
咁應該會一齊做到全日

睇返2014建議的286比今年好
留86C、86 jm9

我仲諗住會係286C落維港灣

286C烏溪沙-維港灣，膠務時間與86C睇齊，86C取消
286黃泥頭-第一城-富豪-沙田市中心-長沙灣/荔枝角-深水埗，86取消，240X可不經長沙灣
86A九龍區走線，改跟86C

原來你都係0生

竟然冇乘機加價
隔離屎水就收到10.5

想知到時屎水個條開左之後 狗巴會唔會將296P打大開半全日或者全日雙向

其實有797
796E存在變得好尷尬
尤其今年797仲開埋海皮特

非繁九商長商需求唔大
不過條796E真係搵鬼搭

又係插旗用

796E存在就係為咗掠水

其實797應該拉埋去將工
康城個個都落晒鐵仲邊有人慢慢等巴士出去轉車

我都想知邊個落搭
又貴又慢
斬咗佢開多幾班795X/X795好過

冇耐之前呢度有人講過
朝早出城
夜晚入城
797係多人過98

但有幾多人真係搭到入總站
擺工業邨都可以做到康城堆魚
但擺康城就做唔到工業邨

康城有啲樓真係離環保大道好遠
當然797九龍段覆蓋大啲

但離環保大道好遠個啲全部近鐵
巴士開車仲要係駿昇街調頭
無論車程定觀感都好差

究竟幾時先可以唔洗係工業邨調頭係咪要等到開左條橋先得

如果硬要做晒成個康城得兩個方法
一係就好似依家咁調頭
一係就工業邨開之後兜入康城總站

205M改做回程

冇富山撚份

石硤尾無車出入沙田市中心
河東來往深水埗加價但車程打和甚至更慢
新田圍無曬 86 86C

什麼地方要兼顧有直車直達點重組到
問題石硤尾巴士無起息可言，更甚沙田市中心唔係無鐵兼demand 成疑

石硤尾重建得七七八八應該會多返啲人

但係成堆線cut晒/改晒青沙
石硤尾仲慘過啲咩富豪L

證明290有條件拆條行將藍隧

一定98多,至少朝早坐滿出觀塘,夜晚坐滿入將隧

重開87，拉入駿洋
童年回憶，m仔/蓮花燈圓頂寶/ BL

又唔係將軍澳 鐵乜鳩

多咗214

702B

全港先有鐵地區

搭東鐵去深水埗都唔順路
咁短路程轉兩次車
你仲要其實半個石硤尾都唔算近地鐵站

觀塘線點都好過將軍澳支線
條支線去中環、旺角、觀塘全部要轉一轉，打飛機用

又一件青沙膠

咁係唔係建基於有起色，所以就建議安排沙田市中心特快來往長沙灣嘅巴士服務？同樣有鐵路覆蓋下，你所講嘅 demand 又係幾多？

石硤尾步行到深水埗也不算太遠

深水埗白田邨 深水埗大坑東

好人好者用百度網盤

Google 嚟㗎喎

公道啲講
如果要做起青沙嘅話
起碼沙田每一個區都要有車去先啦
依家係得馬鞍山海皮同一城（286C 嗰幾座唔計啦）/廣黃冇車

右上角嗰粒嘢
可以用來download 電影、劇集

右上角藍色box，係百度網盤shortcut

接駁黨鐵根本唔夠綠van爭
回程 黃大仙中心 > 沙田坳道 > 慈雲山
加轉乘，做專車客仲好

難為海皮未有西九直車

磨擦力好強

可以用286M去換

夜晚係可以入轉車站之前已經有20人以上喺車入面

正常啦
住蝗泉澳

佢地個邊講過自己唔太需要青沙車
去油尖旺有281A 去長荔深有86 去荃葵青有49X

72改唔到架啦
希望佢密啲啦
寫就20下下2530點頂呀

廣黃來講86真係好撚慢
試過廣源上車
差唔多八個字先到文化博物館
出到去仲要撞正老龍開彩

唔洗過兩次河直行富豪已經好好多

朝早有咩人會搭641入觀塘

九龍灣商貿區

西區返得好早嗰啲會5B+641
101X頭車0715先開

跟49X路線出入黃泥頭-沙田市中心，大約20分鐘
做左沙田市中心＝做左源禾路唔知夠唔夠

住灣仔返觀塘

開橋就直接變永久改道
環澳路將來根本無迴旋處

咁行灣仔道/皇后大道東啦

朝早北行厹尾車好似都坐滿

咁改法俾邊個搭，轉車又冇佢份，去黃大仙叫三飛唔好？

定係博屯鹿客上地面轉205M上慈雲山，但又只限閒日下繁開一班

開608特班中環碌到電車路之後東隧觀繞直入九商

屯鹿>慈雲山
龍蟠苑出站嘅都係行路上山
205M睇嚟都六四last day

86c 286c 合拼
九龍拉去美孚 走線跟 86c 澤安邨上 青沙
新界走線 加停新城市 返回286c 原線
新增286c 83k 轉乘

加車 揾86 ， 86 全日減2車 一架去新286c 一架去83k

286 可以收皮

差不多啦
屯鹿線應該六月都通車

聽聞內部訂既最早日期係五月通車

去膠talk講啦
咁行我不如要返條86C就算

86c 區佬唔比全日飛起大圍

我都遠離咗幾年

2021第三季喎
仲要黨鐵成日都有遲冇早

上次叫102 112合併比102P全日咪呢條友

嗰陣EAL轉9卡
內部都訂咗幾十個日期啦
最早啫

我估Q4
新站啱啱先開始模擬日常運作

人地一話另行通知就半年

班車攞黎開一班15A特車唔經啟麗好過

嘩屌 彌敦道轉入旺角道嗰度omsi式塞車kick住晒喺始創中心同太子站

日經

或者大膽啲，朝早8點中心右轉去紅van站，幫小巴清客去

或者14D拉上慈雲山
加一班車

西鐵轉八卡好似係提早左差唔多成年

唔知到時東九有冇人搭鐵返大西北呢

企成個鐘

點會冇
就算依家要轉兩三次車，啲人都係咁搭
大西北有啲位的確坐鐵方便啲

澤安上青沙為行而行

得閒入去行吓
笑多d 人都健康d ar CHING

錦上路

如果九龍灣新蒲崗上車+開心農場都係要企成粒鐘

omsi式塞車
形容得好好

因為我玩hkwk成日都塞嗰個位

286走線根本就食86a多過86
但減車就減86

黃廣唔少廢老搭86去一城沙市

咪就係錦上路兆康朗屏囉

呢個post近排同膠talk差唔多，可以淨睇呢個post就得

朗屏有268C

佢自己都係精神病人既一份子

某某大學常有東西兩鐵一程過乘客

吾城

又一城大學
紅磡轉車好過行美孚條通道

山城返大西北肯定北上好過南下

其實下繁九龍灣返屯門鐵都會贏

駁埋輕鐵/506返屯碼259D定黨鐵快

撞正龍翔道，青葵，屯公垃圾車手，
企鐵好過企巴士。

等埋506都贏259

之前某channel玩259D對鐵
佢個終點係對巴士有利
點知一個碌神加老龍屯公塞車
結果輸10分鐘

大馬路都落曬成車咁滯好少人坐到返朗屏

巴士會坐到屎忽痛

V6X

北上要睇雞嶺同大頭嶺生唔生性

利申：北上中過伏

有咩可能呀
佢唔係行城隧喎
人哋行獅隧喎

北上正常轉一次only
但南下入到大西北好多時都要駁多程

行青沙都可埔公出入

北上車費貴我啲朋友以前讀書全部都㨂坐全程0066

北上3.1+9.2
南下都要11.5
爭一蚊都唔夠

精神病院有post話青衣條快速公路A線換新車

即係終於到41A用新車?

朋友住屯門，北上的話係坐完火車轉小巴

住兆康

青衣島接近用得最多荔腸歐六車

九廠西貢線歐六車比例最高

A32

良田果頭，果時小巴好似都已經成14,5蚊
所以上山城要車費平的話，一定全程0066唔會㨂北上，除非趕時間
識兩個fd 都係咁坐

我見有啲人屯門係特登搭263去沙田再轉

我朋友沙田263唔記得友愛定安定

如果屯公生性，唔駛點等車，咁樣好似最快
263依家幾多分鐘一班？喺屯轉送車尾咪大鑊？

其實37系真心冇得鬥 兩繁個車海真係好誇張 成條慈雲山道都係小巴
無論條隊排幾長即刻加開幾架車 咁嘅時勢算幾良心

非繁15

送車尾咪直接搭到落荃灣轉48/49X

大大條86C做版咩下場
86拆286出嚟唔嘈佢都有問題
都未計86少條歌和老街，286又行青山道

粉轉北行建議選址

73X非繁得三成半

無心兼無車就咪搞青沙

笑撚到咳

位置二做到之後粉嶺妖道線

計尾車出荃灣

係咪計載客率用哂12.8水塘，實際就出abve

咁都唔會得三成啦

定你想講香園圍公路，南側兩個都應該做到？

42A

位置二係橋底，招標線已經上橋入隧道，所以應該做唔到。不過位置二應該可以最快完工，加建上蓋、行人路、開出入口就搞掂，但同南行轉車站距離較遠。平時搭車見到果個位其實有石屎路，空間應該夠做轉車站。

位置三個位相對正路d，可以對返南行轉車站，又近未來嘅和合石公屋，慳返擺資源落大窩西線。但工程應該有排搞，要爆山、執過條大窩西支路。

位置一真係諗都未諗過，個範圍咁大，估佢應該想分開兩個站整，要轉車應該有難度。如果673想轉返入粉嶺南嘅車，可能要行遠d。

純粹個人意見

其實要揀做轉車站嘅話
白石角會適合過大窩西
起碼人哋條條都好頻密
北區基本上得276系 277X 278X 279X 叫做頻密
仲要276同279係行新田
唔會入轉車站
會轉嘅多數都係277再加278
仲要本身華明基本上食晒吐露港出九龍嘅車咁滯
得返聯和天平上水有機會用過轉車站
仲要上水嗰班有一半人寧願遠啲用大欖
如果放白石角就好好多
起碼大埔啲夠頻密
而且有啲地方北區/大埔冇車去
例如九龍城/太子
可以做到互補

8207新色真係好撚怪
同無改過有咩分別

屌42A常客表示唔想要快餐凳呀

258D提早頭車

都係唔肯改線

位置三就啱啱好
其待有粉轉就方便粉北客轉其他巴士線

加多個轉車站係吐公近水上活動中心巴士站比較好
粉轉北行可以放位置三
咁就一齊轉到車

未來E34B會拉去大欖改行屯赤
所以已經無需要再開E43

發生咩事

反而我認為應該要位置2
位置3 未必上到粉嶺繞道

聾混一開始就唔想開E43啦
佢話堆區佬自己唔要線

位置2做唔到打豉嶺堆巴士線

粉嶺繞道準備起緊
連接沙頭角公路近聯和墟shell 油站，粉嶺北新發接區

龍山第日應該都係比貨車行
招標蝗后山線第時應該會改返行粉嶺繞道

如果你計龍山隧道, 係3個位置都唔得, 除非on99 係粉嶺7C個出口出
再經百和路轉返落粉嶺公路, 之後再上龍山

粉嶺繞道的話, 位置1就一定上唔到
位置2 同3 就睇下佢點design,

同埋都係嗰句, 第日打鼓嶺出又好,皇后山又好
應該都係改行粉嶺繞道

另外睇返CEDD 張圖, 粉嶺繞道係入唔到南行轉車站
即係南行都應該要搬

又係迴旋處

不嬲話南行果個係臨時

唔知佢個非繁忙時間點計
如果拎最差個時段計單邊就真係唔出奇
例如平日過左返工時段入大埔，食晏之前
深夜返荃灣咁
73x非繁二個方向應該無4字頭咁平均

我地政府不嬲都係玩迴旋處
但聯和墟嗰個龍躍頭交匯處
係有做 underpass 直去粉嶺北
應該問題不大

博愛都有underpass

博愛個underpass 唔係元朗公路直去十八鄉
而係調返轉係青山公路做underpass

元朗公路直去十八鄉overpass

而家好似有出口直接駁去十八鄉迴旋處

你啱 一時醒唔起

屯赤
有冇人知呢排屯赤有冇起動

攞73X出荃灣尾車計

46X應該仲唔平均過73X
大埔都叫有工業區 大圍

2200後荃灣，載客三成算好

46X應該仲衰過73X
大尾篤都叫有燒烤場 大圍

48X最差
厹收到25分鐘開一架

唔係點迫你比多蚊搭49X

大圍都有工廠

大圍工廠區係沙田同大圍中間

最差應該係43X

到2000後瀝源、禾輋通常無客，沙市49X仲做到12分鐘一架，一線搞掂

源禾路日頭都好少搭48X
佢地一係搭40X 一係行去沙市叫幾飛

所以86改經沙燕橋入沙市，加密80K/83K搞掂86C問題

86C全併入做286C烏溪沙-維港灣
86A加經歌和老街，日間統一20分鐘一架

富豪大帝唔會坐要兜沙市既車

點會無吖

歌和老街又唔係多客
近九龍塘一邊不如搭鐵
反建議86A 沙田方向改經黃金
一係86A 改經沙田圍路、沙田路、大涌橋路照顧班富豪大帝

厹：收唔到8.9不了

油塘個邊，油塘-北角-中環-南昌-屯門，點都好過迫市區線老母

香港站仲衰過美孚
南昌又要落返大堂先轉到車

美孚、太子等2-3班先上到

打和super

第時有鑽石山

油塘～啟德機場～屯門 完

識玩

未必 根據 schedule 試三個月就可以全線日間試營運
西鐵搬去新紅磡站 試多兩個星期全線通車
同埋傳聞最近試車都幾順利

俾架GTR你都唔得啦

咁拼線試營運呢

西鐵搬去新紅磡站個兩星期就已經係

紅隧口至窩打老道夜晚唔驚快相可能差少少就得

咁都好啲

咁其實嚴格來講九龍城都係冇地鐵

B 出口個位已經係平時食秦朝野個area 喇喎

仲近過富豪東方個巴士站

但嗰條隧道我諗起碼都要行5分鐘，聯合道行去南角道又要7-8分鐘，都未必好大誘因去搭地鐵

不過有地鐵新屎坑
平時唔會去個度啲人都會想去行下咁
例如西區
住嘅就另計啦

有無 seed

屌你 厹架慘蛋漏水嘅

橙蛋咪算好一陣嚟架ATE車都上唔到

精神病院有個post講TML個網
下面就有個精神病人講自己點樣叫TML
on99

呢條線得3個稱呼
西鐵 馬鐵同屯鹿線

冇人想知

搭鐵

漏左個
鹿鐵

分分鐘而家候王道個站嘅客就係喺呢度行過去

其實九龍城最唔方便去到既地區算唔算係天水圍元朗
本來我覺得係係沙田大埔上水
但係今時今日有85x大老山一轉都快
元天真係好似無快方法去到

其實可唔可以整返個
61X <> 268/9C / 5C 11K 21 <> 268/9B轉乘優惠

搭小巴去黃大仙轉268/9C

任何一條經彩虹道嘅車，喺大磡村穿過去

今年有屯鹿線直達

有, 111去四美街轉269c

睇緊viutv講到電車開車前準備，有句 軚盤正常

盧覺強: 電車可以扭軚避免意外

彩虹道既車咁搭到四美街都有8c /9c 啦
但係又無轉乘優惠
去天北變左仲要係大欖轉多程車

其實成日覺得好唔順路
西行方向但係要東行去到新蒲崗先屈番番轉頭上黃大仙

5C轉269B番天水圍我寧願12A轉西鐵

如果由九龍塘去屯門碼頭既話 係東鐵+西鐵+LRT快定係東鐵+59x快

259D+2F

有冇話邊part

但係基本上碼頭出去嘅話59x瞓喺度都贏㗎啦

如果由又一城出發呢？

東鐵>59X better

702轉59x?

坐觀塘線轉荃灣線去到荔枝角站上59x

地底去太子轉59X

Or ERL>263>259D(peak hour)/59X

ok 唔該哂

你錯喇
宜家都20分鐘一架49x
眾安街 城隧皆留後10人左右

係就唔差在俾埋11 <> 268/9C啦

新巴將軍澳南專線運吉建議

798A 798B唔停沙田市中心
796P放棄搶厹客
797唔加車維持正常班次改去郵輪碼頭運吉
同埋796E好似攞緊796C特班名義開架喎

都係巴士平

不過cut到35

有時攞全廣車 見到車隊編號有重疊都要咁搞

去程唔上火車站, 即係過大老山之後跟足88咁行, 都唔係唔好嘅

至於796P飛走尚德 簡直唔似新巴作風, 佢哋一向以搶九巴客為經營方針

去旺角平過6C
去尖沙咀平過5C

咁回程點停沙田市中心

我明你講咩了沙田正街轉唔到去而家798沙田市中心嘅站位

796E唔係已經獨立咗出嚟咩

兩條朝早出城行聯合班次

如果cut咗796E而又唔補償796C
代表將南早繁要等半粒鐘先有車出旺角深水埗

798A 798B唔停沙市
代表架車隨時得返十個唔夠入大隧
仲要塞多兩架車係大圍迴旋處到比人屌老母

唔可以入二坑再轉最出個條?
一係調佢放N170個位 學282 283咁調一調都得

797開去郵輪碼頭托咩
來回仲要白燒多5公里油

要塞兩次megabox

危險
鄉事會路轉入新城市係斜路 車速比較快

班次不變屎水要放多幾多架車入去運吉

有車就俾返796C/X啦屌佢老母
永遠多客線就鳩做
載空線就當係寶

所以唔好將呢到討論既嘢懶叻咁擺上精神病院
隨時淪為笑柄

可能到時5號同268C一齊減到40分鐘一班唔好忘記巴士行大欖隧道的費用，268C路線咁長，行一轉的油錢高過5號很多

屯馬綫通車九巴可以繼續陰乾路線，不論5號定係268C幾乎肯定會減班，前者流失土瓜灣客，後者同西鐵重疊，屯馬綫全通後元朗搭鐵可以一程車直達鑽石山，土瓜灣同元朗居民都會改搭鐵路

膠talk真係多笑話
有幾弱智先講得出屯鹿線通車後268C會變40分鐘一班

Link

係唔係就係傳說中既富山大帝？

係
富山撚

見268C雙向都咁好客就眼紅，當繁時元朗無位企既屯鹿線係萬能

S3BL343@66:
果然一去到同屯馬線有關既issue，你就開始思路失常

以後可以5C/5/3B取消換11拉上慈北+中港碼頭加兜富山慈中蒲崗村道,飛黃大仙總站鳳德道鑽石山站+5X加兜富山+3X全日加宋皇臺站轉乘改去尖東站漆咸道南
5X改經加士居道,彌敦道,加經九龍公園徑北行
5A/5D取消換75X九龍城上下路分拆

認真69C可以全日加經朗屏橫州換268C改去洪元路,分擔268C/269C壓力

11定線直過黨鐵
土瓜灣去佐敦/九龍都只係$5.1

係死都死6F啦
不如6F來回行曬荔枝角道
其實當年6F同212合併好過直接殺咗212

依家6F咪行荔枝角道

返麗閣係咩

6F而家只係單向行荔枝角道
回程直行長沙灣道返麗閣

佢講緊該做雙向

咁行荔枝角道點入麗閣
況且行荔枝角道客量咪仲衰

行荔枝角道入到麗閣總站

BTW如果要摺一條摺6C好過摺6F

佢有講6F同212合併
即係暗示6F改行荔枝角道同搬去深旺道總站

青山道/元州街班客唔會肯放走條6C掛
仲要6C 6F兩條線計6C收多1蚊喎

但6C慳到既車特別多
6C 18架掛牌 6F得個6架
同埋6同6C係深水埗個段差唔多完全一樣 6F同6C係旺角-九龍城個段又係完全一樣 姐係話6轉6F已經可以cover晒所有6C既路段 而且阻力會少過cut 6F(因為6F平過6C）
所以係運吉角度cut 6C點都好過cut 6F

6同6C長深荔去旺角重疊咗咁多年
除咗觀塘線延伸到黃埔6C減3車日中6-8減到9-10
兩條線班次唔見有咩大改變
即係兩條線客量都相對穩定
6F淨係班次都已經嚇走人

再者
內街又唔係冇人坐
黨鐵長深荔去土瓜灣最少要轉一次車（落旺角轉觀塘線到何文田再轉屯鹿線 或 逆走上美孚行長通道轉屯鹿線）
其實唔見得6C屯鹿線全通之後會冇晒競爭力
鐵到客量跌嘅最多咪再減班囉
一樣慳到車

夾硬取消6C換6<>6F
其實即係倒埋內街客落鐵到
做開5.8嘅客又無啦啦要減價到4.9去做
對巴士公司而言趕客又收少咗錢嘅生意有咩so可言？

6c永遠都係多人過6f 又密啲
人哋公司都冇所謂
唔見得點解要斬6C留6F
6C話曬仲可以做埋青山道

所以個前設咪話如果要摺一條
我估6C最後都係減班了事 6F點都留得低

最後兩條都留得低架啦
6F都係難cut 話晒當初都係幫212補位
可能減6C班仲著數過直接cut咗條6F

講緊返麗閣行埋雷生春果段啫使乜咁大反應

兩線聯合30分鐘班次不是夢

其實未必唔得，變做海達-九碼經麗閣咪算

41/45又30聯合15
6C/6F又30聯合15？
九碼越做越霉

道路設計只有東京街東行入到麗閣
行埋個段無限轉圈

摺 6C 但 6/6F 完全唔需要加車嘅假設唔係太恰當

6C有成18架車喎
拎10架出去加車慳返8架車都有so過cut 6F

87D 81C

運吉已部署拎6C開X6C，搞起動九龍東大計

相信各位巴打有冇人知九巴積分係咪有得換1:76？

純討論，可能我太樂觀
個人覺得6C/6F未必冇得打，始終搭屯鹿線去油麻地以北咁短距離講緊要轉兩次車，其實甚為不便
如果巴士可以做到正常班次，一程過絕對係優勢

但係如果貿貿然斬咗6C，咁即係太子以西嘅客全部都要轉車，連巴士僅有嘅優勢都冇埋，到時就連6F都難保

BBI唔係萬能，以當年縮短5號嘅經驗，跌咗嘅客唔係咁容易執得返

睇吓到時紅van做成點

V6X連個八達通機擺位都

85X唔會死 有大隧轉乘 而且石門/第一城去九龍城應該快過鐵

如果3B唔cut 5C會大減班

小瀝源無鐵又輸

FF大搞85 BBI 81C、87D、281A、87B取代所有85系

281A 87D 81C
都可能會cut 少少班次

因為通咗之後河東馬鞍山落尖嘴完全唔使轉車

其實點解獅隧轉車站咁失敗咁多個隧道轉車站得佢係接近冇人用

咁樣向東兜啟德會快過紅磡轉?

85X 真係長期都好多捧場客
不過正所謂愛得深就屌得甘
好多客成日屌 85X 老母啲車跌哂落海

但長遠我覺得 3B 都係會收皮

因為大家都係去差唔多地方

唔會快過
但係吸引咗好多想一程過嘅人

佢最大嘅缺點唔係每架車都入去
好似去廣源第一城咁
得85 A
仲要去荔枝角完全冇車停
同埋本身佢個位都唔係預咗做轉車站
應該要等之後重建起番個好似將軍澳咁嘅規模
再執一執個停站路線
先可以提升返

獅隧轉乘失敗原因:
1。 睇落好多線用, 全日線剩係數沙田區:
80 80M 81c 85 85A 85B 86 86A 86C 87B 87D 89 89B 281A 281M

一嚟唔係條條線喺隧道口有站, 二嚟原本喺上車點就算無直車去你想去嘅目的地, 你行過少少都會有其他選擇去到 (除咗美田 火炭 水泉澳 新田圍等地)。三嚟 班次疏

自然無人用

其實咁兜都要時間
所以荃灣去馬鞍山搭屯馬我都覺得唔會好快(當然40X都真係好弱下)
遑論有人話咩268C會收皮要兜咁大個圈先到鑽石山

唔計兩味線 M線N線
基本上係一條聯營過海 2條九龍城 2條觀塘(當中有條密同有條60)同5條旺角 (當中有3條落埋尖咀)

但係九龍城同觀塘係大老山線都可以到嘅地區黎 尖咀有條280X快一截
當然巴士站無線落深水埗又係一個問題

總結就係代替品多得黎又快 係得沙田出旺角而家無咩好嘅代替品

最有用過海線轉乘
獅隧兩條都重口味

2A改特快 85上耀東

280X 4個字一班不了

太子道東過咗譽港灣之後條路做咩爆咗咁多 仲浪過行船

280X返火炭點解唔係西隧口自轉做埋過海

呢個建議笑左
大路全部上82
同埋而家82/85轉77/99上山唔掂咩?
77/99落山仲要可以轉682系/694喎

之後到康怡/太古城問題
太古城買完野死等85?

仲有2A流水
銅記去QUB唔通叫人上77 116? 定係送客落地底?

曾經既281M->87D獅隧特平BBI使用者
下繁係隧道口等8班87D都頂閘係幾咁絕望
後來有ETA就乖乖地係歌和老街上86C

V6B總數係咪200部?

獅隧BBI最大功能係反方向搭另一條線返去 , 雖然唔係度度都有得咁玩

去程80 回程89B

以前仲可以求其中間駁一次211, 回程搭返原本條線。 而家仲有無呢支歌仔唱??

咩玩法無咩研究

ate話74X上V6X
大埔新車膠恨到啦

948換6部V6X
青衣撚

青衣島食盡V6X、V6B、E6X，咪再話無新車
279X差啲3架全E6X

好佩服d人玩BBI玩到出神入化

坑口出旺角 91M轉27只需6.8
上水出觀塘 273A轉73轉74X 只需10.1

荃灣區內搭238M轉48X只需7.4

沙田返支大5.3

係
完美解決回程要搭第二架獅隧車嘅問題

以前入大埔剪髮
74A入, 72出
72嗰程只需兩毫

算啦
上水去觀塘咁轉法仲慘過以前搭70x

小巴佬條59都做唔住 仲拉71落堅離地送殯
踏踏實實開返43X好過啦
咁搞情願71同75 好似37AB咁重組好過
71無客嘅原因係佢飛係左上環最多人個幾個站
其實改返停中環中心去到文娛中心已經唔驚無客
起碼仲可以執下7/90B/91雞

8206 又入將軍澳

北街轉左直上啦
仲停聯邦新樓jm9

好奇一問
而家仲可以咁玩3次轉乘咩

講緊以前

依個鐘數坐74x入大埔竟然仲有大把位剩

係九龍西嗰邊無乜線可以咁玩

今日城巴機場線有咩影??

8206 好似係

有fd話 成班好似傻仔

8206 N26->S1->R8->S52A->E22C

係啦，我個fd就係搭 E22c

老鼠樂園廿幾三十個巴膠企埋一齊影

自動腦補

油頭, 肥胖, 凌亂裝束, 背囊, 短褲, 長鏡, 嘈吵

九巴有得咁玩架咩

比巴膠搭

其實而家遊巴士河慘過以前

d車太疏
無以前咁有效率

耀東多得條on9唔少
85車長屌爆佢

我諗全香港都未必有

好似咁

類似

摩星嶺道邊有人搭

博愛未落元朗見到架261x 返屯門得6條友

望到個圈以為1同23交換咗總站，堅尼地城又要轉圈

行R8 果時

我諗起TP1095@269D首航

打左格依個睇落都算係正正常常咁

摩星嶺回車快

Lrt 505 黎

15分鐘一班嘅2號
雖則我坐慣77落銅鑼灣好耐

112送咗部垃圾VL

今晚封車

當初班區佬嘈286C四小龍出閪燈，區佬堆comment 全部反對美孚方案

過非專

新城有得連環轉乘

叫屎水做囉，佢都上過去啦

諗起某位出名嘅輕鐵迷

係佢黎

Seed?

以為佢低調左
不過轉左髮型都認唔到佢
btw 佢話自己係中產點解唔用R5

今日新巴8號入杏花邨25分鐘一班

73>273d>276p>a34

45都唔係新聞啦

on9
係都搵82/8H兜
咁就可以cut埋606兜耀東

轉車站相關嘅應該有
青沙轉280X落西隧同城隧都係有3次轉乘

行域多利道又兜華富係咪俾返半條M47人

位位$7.5出銅鑼灣 fat fat啊

宣傳吓會經西環泳棚同貝沙灣草地，應該可以頂閘

跟方案二的話 食鬼左條43M就算

82上耀東又痴線得濟...肯定全個柴小屌老母

係都搵8h同81兜啦

其實耀東由頭到尾都唔應該搵一啲電車路有客嘅線兜上去 110/606我都覺得唔應該兜 太浪費時間
77/99 SKW開出黎行電車路點都唔會有客就話廢物利用兜上去姐
606落完柴斜唔兜耀東其實會好客過而家咁

調走大紙皮定細B8

咁姐係71P+43M走線補返比田灣
可以一次過食三條線 又cut多幾部
屎水好so

其實柴斜至SKW都比小巴打殘哂啦, 直接飛哂佢
小西灣->筲總->鰂魚涌落橋跟307P回程咁行

一齊走

神級走線

嘩
不過根據經驗948啲掛牌好少可行返原線

18P入境之後跟307行維園應該會多返啲人揀佢去銅鑼灣掛

沙角大圍顯徑落尖東應該唔會太慢
馬鞍山就不了

好似有規劃話係改3管+行ETC拆收費亭+起轉車站

我反而想知3管中間條管係潮水式4+2定係單管雙程行50

冇記錯嘅話張圖係中間嗰條話係雙程行車

經FEV咪即係A10

好
btw 講獅隧3管嘅事實都有負皮係咩事

懷疑本台有bot自動負皮

日本個啲鄉郊公路1+1線行70
中間用棍分隔

你呢度4程車唔會斷咩？

富泰去坑口
67M轉259D轉296A轉98D有冇連續BBI

81K轉48X轉263轉59M

606要做耀東至東隧
反建議608拉入杏花邨加經柴灣小西灣柴斜
咁606系就可以飛九龍灣

大家唔好玩得咁癲
玩得太癲嘅話厹會de-bug
而家返工3轉車優惠剩係得西九上車先有

城隧唔係八達通轉乘

606觀感係好差
歷史問題唔行都行咗
又好難叫人嘔返條線出嚟
耀東巴士發展潛力
淨係諗到叫2A 2X拆銅鑼灣繁時特快
或者102特車

77 99係殺2M後遺症
做雙向分段
要執我建議攬埋38 42做
38 42 77長期重疊又互搶飯食
唔單止效率低 亦都拖慢東區車程

照用8仔都得

8H上真係最合理
條綫本身係抽2A 82水開
拉上去柴小耀東兩個victim都叫有嘢gain返

聽日8/3
11X拉上安泰北
73P 205M回程
296P拉去長沙灣
紀錄猿

8H廢物利用
81就唔好玩啦
最好客係筲箕灣-柴灣段

唔完全正確，有牆會限速80

其實係咪唔駛
我成日搭86出深水埗買完嘢搭返86回程都減

上水市中心居民大戰清河祥龍圍人

三巴千祈唔好夾期一齊實施改動，
做死啲紀錄猿

清河就真係步行也不算太遠

康翠興華實ban
去太古慢咁多

佢系統上當獨立車程咁收錢，唔係計八達通轉乘
我都知 $0.0 可以手痕拍卡

W3 都冇咗好耐啦

新城fb page admin係咪俾人炒咗？
依排都無出post

如果用得成碼嘉烈調頭可以試下X6D 觀塘道直去美孚逆走深水埗 換走40

點解要攬炒
點解停康盛
將隧已經爛晒
坑口乜都輸晒
係咪仲要行山
係咪仲要康盛

屎水將4號田灣特班全日咪搞掂囉 洗鬼拉黃竹坑
71 拉返去碼頭泊街或者玩大少少金鐘西 做返大個客源 唔洗下下都殺線嘅 點睇

71/75行37a/b模式救線

扭完當送咗殯
下次攞去玩DR1

寧願搵6D拉入觀塘就算

有將藍 清水灣道

打劫四小龍-觀塘碼頭落美孚

0

純粹九巴特別版八達通

賣出去都有100-200

唔好拎史前模型就得
慶回龜

一來，唔係所有車都停
二來，咁鳩細

中環香港仔紅頂都做唔住仲攪71

前兩日去沙田CS 400 分得返龍運車票同埋炸子雞

差九龍城區、過海外，其他近區區有直車

其實咪即係似將隧轉車站
轉到車既目的地本身都有直車 轉唔到車既你去隧道口轉都冇用 要落觀塘

西延啫，但唔係觀塘道，除非東延埋當做咗觀塘

東西向會唔會太兜，如果美孚唔係想做龍翔道，應該可以分招標綫西延美孚、東端經觀塘道，同長沙灣經蝴蝶谷道出入、或者（個人想試嘅）大埔道。
如果容許西面經美孚，會想睇下X42C加經美孚做全日。

[edit] 或者搵多個荃灣空白地帶，係可以用轉車或者其他車代替埋美孚--荔枝角站嘅（eg 海濱花園、荃景圍、石圍角）；以至整多條灣景淨係做荃灣，甚至可能做埋未來掃管笏--深井

但美孚特快嘅客真係講緊全東九龍40沿線 由其是冇2X嘅龍翔道同觀塘 所以一係夾葵涌一係逆走已成定局 四小龍條招標線覆蓋面唔夠 冇得upgrade 6D (起碼都收7.2) 美孚經四小龍出去40沿線又唔夠快

用X42C加停當然都係理想 長亨講緊快超過20分鐘 用多10分鐘加停美孚換加密都仲可以接受 問題係班次 我諗起碼要20先會收貨 同價錢美孚方向8.8變10.6 條路又乜冇分別 唔通真係話用兩蚊機回程減多兩蚊當打和咩 價錢比較難過

同埋都要睇佢想唔想做東西九特快 定296C+6D+214一快一慢一上山已經滿足

2X全日都係好疏...
荔景山路有冇得做？

坐中ATH行641

得康城用得著

297放寶琳經坑口直出
93K放坑口北

見到部XA牌E6M@272E 竟然坐唔撚滿
一開eta 發現原來部嘢同前車得3分鐘距離

本身條線就好哋哋
狗閪拉撚到去柏景灣陪塞旺角深水埗又唔係有客
繼續做撚死曬大埔啲青沙線啦

大埔青沙撚：272E全日 72X取消

唔洗爭啦屌，除咗271無乜特別之外，其他全部大埔西九線都係垃圾，不服來辯

好重成本喎

難得坐到部KZ7576@72A
仆街竟然係個極品碌神
全程埔公40kph都過唔到

72X係疏啲 但整體唔差

271大埔走線同回程班次都係垃圾

走線幾好

你好靚仔

271比271B、271X拆到疏

富亨搭出去

not me fb偷圖

慈雲山中有括號嘅咩
果然冇standard就係九巴嘅standard

影嗰個其實無露樣

中文寫中
英文寫北

膠牌有

咦係喎
厹到底部車去邊㗎

長沙灣海盈邨 296C
尚德 296C

平田 88x
火炭駿洋邨 88x

呢架有無2418咁伏

sor自膠
原來係康偈

原來11x係寫安泰邨北

安泰
安泰邨西
深水埗大坑東

九巴啲consistency係接近零

613而家頭牌都係安泰邨西

286c 馬鞍山 利安
86c 利安
680 利安

GL2418 ?

你應該指 S3BL174 GP7528
between 張支那厚墊好舒服

記得有部假醫蛇龍JJ9581
但唔知伏唔伏
btw 7528好早已經退役

其實都有好處嘅
起碼九公車隊唔係全部ATENU

46X 顯徑
286X同站位大圍（顯徑）、沙田（顯徑）同時有

286X黎講而家見到唔少變番淨顯徑

頭先見到都冇理到

南區交通個page又係到批鬥人 人地都係講下就話人引戰今鋪大吧花生食

33

食花生先

都唔啱音

已經開緊戰

呢次議員唔抵幫，佢係自己專頁既回覆態度好一般

其實除咗巴膠，仲要係最屎忽痕最得閒冇嘢做嘅無業廢青type巴膠，邊撚個得閑理巴士電牌多個定少個括號
分分鐘整電牌嗰個都wfc所以先條條線唔同

南交背後都唔野少嫁

最大贏家最後唔會係屎水

無業廢青巴屎公司膠笑人無業廢青type巴膠

九巴搞電牌真係垃圾級表現
搞咗20年都搞唔好

不過要讚讚佢
170 以前寫 經車公廟
而家改寫 經大圍

[路線計劃/RPP] 九龍城區議會對 2021 - 2022 年度 RPP 的意見

咁點解厹907C擅自改行新城市

回程入太子就更好

74X一口氣掛咗12架V6X

廣福尾站計，72 72x 中段客量係不太理想

271啲班次係大埔市區特快線中較為做得似樣
回程班次西係因為塞車問題 二來半島起載車永遠跟正車尾 半空咁返大埔

72X成日俾271食咗啲客

沿途塞車問題越來越嚴重
271送左好多客落鐵 近年明顯係少左客

自己區啲人用腳投票又要阻撚住曬，72a同96已經班班載空，根本就無資格阻住人調總站
香港巴士20年都無進步過就係因為呢啲撚屌

有人食咗一堆咪幾好

所以我真心覺得係要取捨
私家車控制唔到
但本身已經唔夠爭嘅巴士線就應該順勢減班
而家連74X、73X都俾條路搞死

89D都唔弱，觀塘道成為咗最多V6X既地方

係天北議員冇諮詢南區就叫72a同96讓條坑比967拉去銅鑼灣喎
唔係屎水自己提議架

就算係運吉/屎水提議，咪又比呢啲撚屌ban

仆你街放工咁攰仲要捱V6X

調返轉咁講
屎水自己都唔想伸延去摩頓台啦
你話無位咩? 咪拎962B 條坑做晒969, 967
962B 就去返962系條坑..

跟本就係借口來啫, 天北區議員又走去搞鳩人南區做咩

呢2條屎水晨早想陰乾/執柒啦
係差在南區到底改完之後(改循環 cut車等等)屌成點

屎水邊會唔想拉
嫌錢腥咩

厹改無標準可言，柴小齊備、詳細好多

屎水有建議967X夜晚延長服務時間

夜晚都有位, 日頭點會無位呀...

禮讓巴士➡️請禮讓巴士➡️請讓巴士➡️到依家好似冇晒

加強清潔抗肺炎

無知一問

點解自動波私家車同小巴有P波但巴士冇？

就咁手掣空波就停定到架車？

天北區議員個重點係淨係想拉967出銅鑼灣 車擺邊到唔重要 總之希望屎水考慮拉銅鑼灣 然後驚屎水用摩頓台無位ban 跟住就多口講左句話可以參考962全日個時96/72A轉循環空左條坑出黎 然後就比南交執到 大造文章最後宜家引戰

以967班次灣仔北總站經銅記，雖比摩頓台加多車，遠比962、969系用車少

271X就最完美

要做大埔-太子揾272X改行便可,然後272X可以拉去尖東站,加經亞階老街,彌敦道,加士居道,紅磡站及漆咸道南。一來可輔助271系,仲做大埔-太子+油麻地獨市
272E改行大埔道,逆走長沙灣道至美孚

問題抽左開271B、271X，271X受制於道路設計，行油麻地內街多燈，加埔公塞，搞到同主線差10分鐘以內，271X做窩打老道不停站，可能更好，唯獨收唔到多$1

GOOGLE map 271 路線行車時間短過271X

直接拉過去就可以,用967X條坑
其實政府可以係北角起多個大型巴總
就可以拉部份西隧線去北角
唔洗煩位

只能講句個議員真係衰多口 唔知路
好地地想拉出銅鑼灣咪話想拉囉
搬返個龍門俾屎水 到時候搵南區線找數都係屎水畀人屌姐
依家你擺到明搞人地條線 又唔怪得人咁大反應

叻唔切 係都要加句嘢落去得罪人做乜
依家想繼續推都難 死未

屯市青公出九龍城九龍灣
52X 轉 2A 只需12.8

有條967X都算係咁

大埔/荃灣去港島東用74X/40轉13M再跳613
全程14.4/15.7搞掂

本身個議員都唔係咁好人品
走去屌天南搶佢條265B

唔出奇
以中央郵局計，271條路本身就咪數最少，271X要行青沙就點都係兜大圈，而且271X嘅服務時間就係埔公其中一個最塞嘅時間，隨時得不償失

想人不反對你啲建議就好心戴好頭盔 唔好到處惹火頭啦
要惹火頭搵青山班友仔咪得
洗乜靠你呢個選出黎既區議員

271係停站慢，佢肯文明里直入廣福效果已經好好，
如果271X避大埔公路而兜返獅隧公路就真係on9

搵Keung Ka Chun都得

佢原本嗰個post講到全世界欠咗佢咁
話乜嘢荃灣有車去銅鑼灣
葵涌有車去銅鑼灣
洪水橋都有車去銅鑼灣（私家車？）
唯獨天水圍北冇車去銅鑼灣

大埔出城落唔到銅記

沙田火炭源禾路表示

X42C停埋荔枝角美孚塞起上嚟隨時慢過42C
咪撚搞

做乜鳩613頭牌變咗“安泰邨西”
213M安泰又冇邨，213D安泰南都冇邨

巫狗航玩到block人

屯門西北 將軍澳都冇

將軍澳有690

唔緊要幫你cap晒圖

將軍澳中心

有黨鐵 天北冇

輕鐵唔係鐵呀？
黨鐵話天榮站嗰個都係鐵路盤

輕鐵唔係重鐵

顯徑 四美

有K76特快落西鐵站
天北人好支持架

安泰邨西 213X

天北撚：冇巴士咪搭K76轉鐵囉

全靠K76天南先上到輕鐵，否則701就要復出

屎水邊會唔想拉967去銅記

不過依家705翠湖落天南特車係唔係仲有開？

有巴士有人咪又係三寶見
識得有人因為月票同接續車程75折所以堅持坐K76轉鐵過海

沙中線通晒車嘅話唔知有冇得鬥呢？

仲有有狗公見

咁唔可以因為識得一個人斷定個區啲人唔坐巴士嘅
識得有人住沙市因為半價情願搭黨鐵出荃灣都唔願坐巴士/小巴

聽過有人元朗去上水全程鐵

RPP 最繁忙一小時客量
967：82%
962G：53%
X962：48%

未出 rpp 就嘈姐
依家出曬數據有曬實證
姜生點解又要走上嚟嘈？

沙中線通晒應該都係同依家差唔多姐
北港島線通埋就難講

自己區都唔支持
巫議員今鋪抽水抽著火水

抽自己區車緊係唔支持啦

佢竟然唔知？學生優惠搭鐵大？

元朗大馬路去葵青都要平權

本身呢個Page都係Focus喺元朗多
天水圍屎水做
其實都唔係話好關佢哋事

有好多傻鳩都係搭鐵搭到大唔知有巴士
尤其未有反送中之前

你個類比根本錯晒
一個係一條線由金鐘掃到天北同三湖
一個係兩條線中環淨係去屯碼
佢唔夠滿我都見到
-
不過你知唔知而家講緊邊度
你嘅言論根本就係想帶風向spin走 拉
另外你哋起底起到上連登
我真係對你哋嘅質素有所質疑

佢就係天北撚

無認真睇過元朗交通
但你又知幕後操盤果班代表緊區？

又大戰

原來係平機會令到我屋企多咗架E33
多謝平機會

唔戰啦
良禽擇木而棲嘛

點止E33
仲有A34 E33P A33唔洗兜青山灣

元市天南天北
三國演義咩大佬

仲屯碼南區代表
五代十國

我坐佢地去區內多過佢哋去大嶼山
E33p返parttime嗰度
A33特快去市中心

條友肯定依家又打緊一大段嘢
快啲推爆個post先

個 page 全部都係 share 朱凱迪旗下班議員嘅 post
外加錦田議員交通 post
一個天南天北議員都無

A33等一粒鐘去市中心

下期標題
連登巴膠慶祝科興疫苗殺死藍屍暨五代十國天南北屯碼南區大混戰

撞啱時間咪a33
平時就梗係506

多你兩個站
分別係企滿 vs 窗口都唔滿
青山張巨蛋相有板睇

之後N 969單嘢
有隨時搵埋屯市藍地出晒嚟

18區都要有車去所有轉車站
東區未有獅隧線城隧線
點睇

我諗968>265M應該少過960/1>59M/X

天北得967
屯碼仲有962X喎

天南都有個朱凱廸
但係都係冇理過

應該多過
967去唔到灣仔同銅鑼灣

呢次天北唔變大帝都唔得啦

銅鑼灣會唔會鍾意巴士轉西鐵返天北多啲
可能都拉走咗一部份魚

天北開條線去屯轉

應該有

個個區都一定想自己服務提升
厹落去隧道口
屎水走轉皇后街
計下數咪得
嘈多幾十板都無用

佢地有人會係永吉街轉車
成日坐969都會係永吉街有人落車轉967

真係唔少人265M轉968但968疏過以前小小，通常得少量企位

連登巴膠慶祝科興疫苗殺死藍屍暨天北單挑南區屯門天南花生專區

我諗唔會死等968/969其中一條掛
同埋有唔少應該落咗地底

大埔青沙線以271X嚟講客量真係最差
272E 272X絕對多客過271X
雖然都未至於坐滿
有冇大埔人解釋下點解嗌271X全日...
真係純粹要條全日青沙/特快落尖咀？
而冇其他更好選擇？

人地有K76月票大法
平均一程20蚊
又快又穩定

厹：我月票過海低至9.8

落紅磡都可以用月票

天水圍西鐵綜合實力強過屯門
同巴士車費差距比屯門細
巴士密車線又少啲
西鐵嘅接駁服務知名度同班次(?)又好啲

鵝頸橋隧巴轉「三寶」
問心三寶解決到好多人搭車問題
不過屎水就倒走曬班 22.7 嘅客囉

係連深井都有車去銅鑼灣

969係永吉街/皇后街落車就肯定等返967啦
免費轉乘喎

不過應該唔多天北客坐969係永吉街/皇后街轉967啩

用南昌月票轉TCL
用紅磡月票搭天星同隧道巴都得
得左

窮fuck

i mean係銅鑼灣等車

一個深井單位嘅租夠交幾個天水圍北嘅租

係都上968轉265M啦

使用九巴月票往來香港島每程低至$9.8

黃昏至夜晚969唔算難等嘅
唔收車嘅話

170

有無全月通都108 西鐵 K76啦
雖然程西鐵同969價錢上無分別

就係真係有人會咁坐嘛
有時過完大海係永吉街等車都會見到969有人落車轉967返天北

咁當然佢地可能夾好時間先轉車啦
夾唔到就返聚星樓再轉車

轉TCL有75折優惠
而家月票仲要減100蚊

所以幾時都話
佢絕對有權唔拉967落老銅
不過後果自負囉

仲有佢哋未必可能成日過海嘅
可能一個禮拜先有三日要過海
計返雲坐屎水有着數
因為屎水平一蚊

佢地鍾意全程坐鐵多
有好多人成日覺得紅隧好塞車

班人寧願企 967 門口都唔上欖隧轉車

我啟蒙咗好多friend搭巴士

我初期試過咁坐，係永吉上967要罰企，之後變成叮叮金鐘上967或968+265M組合

ATE見一次投訴一次

嚴格來講
獅隧連轉車站都唔係
出九龍個站仲簡陋過好多街邊巴士站
一支波板糖搞掂

怕佢有牙咩
屎水都唔做嘅啫其實證明冇得做囉
人哋咁撚有心做巴士
都仲係得967X朝早嗰幾班車去到銅鑼灣
即係其實都證明咗
天水圍北根本唔值得有銅鑼灣嘅全日服務

日日搭來回平均一程唔夠15蚊

繁時撘967砵典乍街先穩陣架

今晚先坐左一次

厹堆西九 portfolio 同理

夜晚返天水圍比你食咗

原本諗住劏哂淨底幾部就完
唔知佢做乜鳩又掟部M牌嘅入U廠

係bor 唔記得

如果天水圍過海比厹做
9乜67全日 265M<>968,969啦

北港島線已成流浮山刀手，更可況路過港共總站附近地底

官方替代路線係兩件事

港共總站係西營盤喎

又唔係話值唔值得嘅
不過銅鑼灣感覺同尖沙咀類似
返工時間相對比較分散
967全日落銅鑼灣今時今日嘅善水肯定叫晒春嗌非繁蝕錢
所以咩時段落要再諗下

夜晚可以搭天恩版969出去

又幾on9 最需要出到銅鑼灣嗰陣就唔去
等到夜晚先都唔知做乜鳩

以屎水今時今日967未同969部份時段2合一執到

今年rpp咪有提

我不如幫你爭取變晒綠蛋？
唔係舊直is ok